## Version check 
### Программы и утилиты используемые для разработки:
1. Программы: 
 - Android studio
 - Atom
2. API:
 - Spring boot 
3. Языки программирования:
 - Java
 - С++
4. База данных:
 - SQL Lite
5. Пользовательский интерфейс:
 - React
### Принцип работы
Программа проверки версий позволяет пользователю узнавать последнюю версию избранных им приложений  из базы данных программ встроенную в приложение.
### Возможности
 - Программа позволяет добавлять и удалять приложения из избранного 
 - Программа позволяет добавлять дополнительные приложения в базу данных 
### Основные приемущества:
 - Обмен данными с сервером производится по протоколу HTTPS 
 - Удобный и понятный интерфейс 
 - Возможность авторизации 